如果失戀歌唔應該係失戀嘅時候聽，咁應該幾時聽？

開心果時聽失戀歌？
咁啲人作失戀歌黎jm9

利申 聽緊 喊緊

認真問！

FF個時

比未拍過拖嘅初頭一路聽一路扮自己係歌詞主角

初哥

或者失意是為了工作慟哭 未夠浪漫
才暫借戀愛感覺去感嘆

幻想失戀？
未拍過嘅唔係應該聽果啲sweet sweet好似天梯果類去FF?

咁聽你是你本身的傳奇果類咪得
洗乜聽失戀歌

你個名

熱戀期聽